香港人係外國人眼中其實同支那人係一樣

冇禮貌 講野又大聲
鍾意投訴

講中晒

駁唔到

睇國家既
我呢邊啲人話知道香港同中國好唔一樣係一個Common Sense 黎
到而家都無一個人話我係咪即係中國人

咁又點？亞洲人咪一樣唔識分鬼佬國籍
係支那人先咁屎忽鬼鐘意借啲意屈哂所有亞洲面孔係支那人

👌🏻👌🏻

唔明你咩意思
我只係將我經歷既講出黎

民國復興條五毛不嬲語無倫次

人地睇落一樣，代表我地要主動承認？？
我地睇鬼佬一樣，唔通鬼佬會話佢地係同一個族

我覺得俄佬易分啲,睇髮型就知